記者好波

記者已經對警犬非常不滿，幫手鬧返班警犬轉頭！大部分時間頂住條防線，又叫班警犬出示委任証

非常期待聰聰點樣出黎解話

記者好慘 被警打

班狗已經失去理智，成條街得返議員同記者，條氣唔順夾硬推，攪到班記者好燥

防礙新聞自由，阻止記者採訪，仲要凶議員，又唔出示委任証，警犬職權已經無法無天

頭先彌敦道推進時，見到有狗攞左胡椒噴霧出黎不過只係得議員同記者

所以大家唔好再鬧d記者！佢地其實幫我地做左好多嘢喇

就算係cctvb，佢地前線記者都係其中一員，出街嘅片段唔係佢地話事！

請各位尊重同支持記者

聰聰唔見左啦釋放聰聰

今次有排解話，又大大聲話唔洗出示委任証，又推撞記者，又撩巿民隻揪，又唔俾記者採訪